Sony 宣布延遲原定6月4日的PS5發布會

有時真係好心酸，大家都係人
香港都有警暴，咁多香港人無緣無故消失被殺被打，你班大集團大企業為奶人仔奶支那一句聲都唔敢出，香港人條命就唔係命

人民幣好味呀嘛

sony 會唔會再俾小粉紅圍

"June 4.....allow important voices be heard"

雖然係target 現時既示威 但係班小粉紅係智障

反香港警暴? 不了
你班中国香港人 雙11光棍節買多啲好過喇

瘋狂spin 去紀念六四 索索水洗都唔清

我係佢就照樣出 再派卷買ps5有discount 分散d人嘛

大家都係人
但人地係美國人

64死左咁多人，連登仔咪一樣唔理。

唉

新疆死咁多人 你有冇關注
有時唔好覺得人地一定要出聲幫你

見到有人講過話 美國可以任屌唔嬲
支那一屌就嬲 無得賺人仔

所以班撚人都唔係真心表態 扮下有心拎下分做下公關咁

記得當初反送中個陣psn突然加送底特律變人，大家都話係隱晦地支持香港。

罪大

大家都係人
美國人有錢好撚好撚多咁解啫

Disney先最偽善仆街

花木蘭支持警暴就睇唔到

點解？
因為美國人勇武到仆街
你disney一句唔幫手
迪士尼樂園都燒埋你

執柒左佢啦

其實都係驚依個時候公佈會被nigger暴動搶走哂啲新聞同討論啫

cls，敍利亞內戰，南蘇丹人道危機你有冇理過？咪咁自我中心啦

你都痴線，大集團唔係為賺錢？
李嘉誠都加入香港再淪陷同唱好国安法啦

犀利 隔離改個名就叫奶共
索尼奶黑人 對香港唔出聲就大集團唔係為賺錢？
連登仔父仲可以雙標到咩地步

cctoy啲道德綁架重勁啦

底下啲留言

又會咁巧合撞正六四

佢定個時唔會唔知掛？
同埋又有借口唔公布個價住

支那人有多d時間學下翻牆睇 youtube先

上去佢twitter 同FB留comment騎劫啦

快啲去多謝人

小粉紅買黎都開唔到機

會唔會11月先有機睇？

香港人除外

鬼叫美國市場大咩

香港人總係覺得自己係世界中心

新疆死咁多人你又冇出聲
敘利亞內戰死咁多人你又冇出聲

好心啦 大個啦 咪成日一哭二鬧三上吊
人地真係無義務去幫我地架

到時你問返佢哋吓嗰日發生咗咩事呀

人哋條命值錢咁多

佢Twitter 啲comment 都屌鳩緊佢

對住自由國度咪敢出聲 對住極權就當睇唔到
唔好講香港 早幾年新疆搞埋d集中營 邊個集團同明星敢出聲
人類就係自私既

我只可以講依家絕對未到最差情況 會越黎越難

呢個係重點 欺善怕惡 因為屌美國嘅嘢可以咩成本都冇

欺善怕惡

偽善到仆街

同索粉一樣睇唔到睇唔到睇唔到睇唔到

Black live matter
Uyghurs live doesn't matter
LMFAO

有臭蟲論好開心？
香港係國際金融中心之一，秒秒幾十億上落
理應比全世界關心係好合理，最起碼全世界從事金融嘅人都要注意香港啦戇鳩

新疆死咁多人，對比世界其他國家同地方，你真係認為香港講得少？
日出啦，夠鐘瞓覺啦柒頭

新疆咪仲慘...

悼念64事件推遲PS5發佈會

Sony好黃

咁快啲文宣啦

唔止SONY, GOOGLE AN11都延後左
無血性啲咁講, 如期發佈都會被今次單野分散晒注意力收唔到目標效果
倒不如做下公關SHOW賺下形象分

上年香港人比黑警打到仆街又唔見你講
偽善到

fanboy條底褲就黃

Between至少共視暴雪發BLM tweet時下面第一時間有人回Hong Kong

繼續入股bilibili

新疆嗰啲反送中之前香港有人理咩?
淨係識屌人偽善 其實自己咪又係一樣
針唔吉到肉唔知痛咁解姐

咁人地既黑人種族歧視問題一直都有好耐既

有 點會無 果陣已經係估中之後

64唔撚慶祝

係鬼要注意咩，佢係要睇xbox個價

唔識英文? 人地話 今日唔係值得慶祝既一日, 唔想令到焦點轉移, 想係6月4日俾人聽到其他更重要既聲音

成班人都唔識英文...

吓？

老老實實黑鬼都唔關我事啦

唔好扮有同情心好撚嘔心

兒登仔覺得香港好重要架
全世界都要靠香港先運作到

第3次延啦屌你老母

我意思唔係話緊香港好撚重要呀
係同樣嘅嘢事發生
一個背後係民主社會，啲人就敢出聲
一個背後係極權，就個個龜縮
我係屌緊班人好撚偽善呀

最後咪又係乖乖比錢

典型欺善怕惡，對良性溫和政權就大加鞭策，對中共就鵪鶉咁，要放放上twitter屌鳩呢d公司

而加起碼有
Sony
Citi Group

識唔識睇時間先後？
你真心弱智架喎

因為叫商人對住極權出聲即係斷佢米路

上面講得好啱,係自由嘅國度一個人/組織為普世價值發聲係無成本嘅
係極權嘅國家一個人為普世價值發聲,輕則錢財/牢獄之災,重則命仔都無埋
商業機構唔洗怕後者,但一樣會少左賺錢機會

我無理過，最多叫我呢d做冷漠，sony出聲屌警暴，即係佢care警暴，但佢只屌美國唔敢屌中國同香港，呢d叫虛偽

香港係世界金融中心，係事實
香港人大多數無關心新彊問題，亦無能力做，佢地係冷漠，呢個係事實
大企業出哂屌美國警暴同黑人人權問題，但咁注重人權問題既大企業唔敢屌中國人權問題，呢d係無恥加虛偽，呢個亦係事實

香港人死就celebrate
黑人死就不了

唔明你d定義係點落，人地慘唔理，自己慘嗌到拆天點解唔可以叫自我中心？

你理一邊唔理另一d就叫冷漠ge，咁以你ge邏輯其實Sony唔理香港理美國都只係冷漠姐

點解冇左最已嗰句既

pshk個page平時好搶口 但係之前反送中完全冇抽過水

之後出iceborne ff7 繼續歌舞昇平

警暴connect

中文字嘅話玻璃國睇得明，會碎

佢搵馬雲去拍「著草」都算係咁

個page叫PSHK定PS敍利亞？
仲要中英對照完擺到明係政治審查先放出黎

讓平反六四的聲音被聽見

我唔care一個議題，同我care一個議題，但對待唔同種族有唔同態度，前者叫「漠不關心」，後者叫「歧視」，有幾難明

咁更加顯示出你雙重標準，人地內戰好多人死傷，情況理應係更惡劣，但你身處香港，因為係情感同生活上都受直接影響所以大大聲嗌救命而同時對慘過香港ge佢地「漠不關心」，咁仲唔係自我中心?

btw，被逼害而嗌救命係好正常亦好應該，但當你隔離條友都慘而d人選擇去幫佢而未有幫你果陣你就屌條友完全係onlun9，你都可以選擇無視其他人，點解人地唔可以選擇揀黎幫

5月35………
ALLOW MORE IMPORTANT VOICES TO BE HEARD………

果時安心事件仲即日出綠色手掣優惠抽馬國明戴綠帽添
句標語仲係改自綠帽唔怕戴最怕除得快
然後有句野仲特登強調個明字暗示馬明
抽水抽到佢咁真係有少少冇品
仲要果時馬明有份幫佢宣傳新game喎
之後反送中佢一次水都冇抽過

睇唔到

你up乜春，sony唔係當事人（即受警暴人士），選擇高調遣責美國警察，但冷對香港警暴，我（香港人）話佢虛偽，關我係咪自我中心乜事？如果我唔係一個「自我中心」既人（美國人？中國人？聖人），我鬧sony虛偽就成立？呢個乜邏輯道理？

我只係鋪陳sony虛偽呢個事實，關由一個乜野人講有乜關係，唔同人講，個事實會變？一個殺人犯講1+1=2會令1+1=2錯？

黑人高級d

個評審超多支那人
當然sony肯定有受到壓力

今次真係罪大惡極

嘥鳩氣啦，sony自我審查就冇問題？

今次我憎咗黑人，sorry